［純討論］頭先發夢好似知點睇啲扮示威者既狗

係岩岩尖沙咀既夢入面 好多示威者後退緊 但係冷冷舍舍見到幾個反而係向前行同企咗係到 我覺得有啲似

Ps: 並唔贊成畜龍捉人個時我哋必須要後退 反正我地人多